Note9 mon貼一問

剛剛由S8+換note9 發覺換左幾張mon貼都唔係咁理想，好似成日禁唔到中間咁，有冇推介

個曲邊有乜用

買啲全膠嘅，4邊膠嘅中間冇膠水，姐係中空

咁同我宜家個張一樣

曲面機真係好蝦人貼mon 貼， 全膠又難搵

諗左幾年都諗唔到有乜用

買啲全膠嘅。
你個張4邊膠嘅中間冇膠水，姐係中空

淘寶UV貼，我自動用緊平果d，真係超正

攞出黎，屌打平面mon iPhone